<resources>
    <string name="app_name">LoreWow</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="wowhead">Support: <a href="http://www.stackoverflow.com">Click here</a></string>
    <string-array name="Lieux">
        <item>Azeroth</item>
        <item>Peninsule</item>
        <item>Draenor</item>
        <item>Azeroth</item>
        <item>Cabestan</item>
        <item>Draenor</item>
        <item>Peninsule</item>
        <item>Azeroth</item>
        <item>Peninsule</item>
        <item>Draenor</item>
        <item>Ombrelune</item>
        <item>Azeroth</item>
        <item>Peninsule</item>
        <item>Draenor</item>
    </string-array>

    <string-array name="LieuxDes">
        <item>Azeroth est le nom du monde dans lequel se déroule la plus grande partie des titres
            de la série Warcraft. C est le monde d origine de nombreuses races, les plus proéminentes
            étant les elfes (comprenant les elfes de la nuit, les hauts-elfes, et les elfes de sang),
            les humains, les nains, les taurens, les gobelins, les trolls, les gnomes, et les dragons.
            Au jour de sa création, Azeroth fut bénie par les titans. Un jour, les armées démoniaques
            de la Légion Ardente firent irruption et brisèrent la paix, ce qui conduit au fractionnement
            du monde. Peu à peu, certaines races furent attirées vers Azeroth (comme les orcs, les draeneï
            et les ogres), d autres évoluèrent, et d autres encore surgirent de nulle part. Les peuples
            d Azeroth ont livré de féroces batailles contre les démons et leurs serviteurs, un conflit
            qui fait encore couler le sang à ce jour.
            Après la Troisième Guerre, trois grandes puissances émergèrent : le Fléau, la Horde, et
            l Alliance. Les nagas, les qiraji et la Croisade Ecarlate représentent d autres forces
            influentes. Bien que ravagée par les combats, que ce soit à force de tromperie, de
            trahison ou de véritables massacres, Azeroth a survécu par quatre fois à la Légion
            Ardente. Toutefois, Azeroth est toujours déchirée par les conflits, la haine et la guerre.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="Lore">
        <item>Outreterre</item>
        <item>La bataille du mont Hyjal</item>
        <item>Conquete de Draenor</item>
        <item>Le temple noir</item>
        <item>...</item>
        <item>...</item>
        <item>...</item>
        <item>...</item>
        <item>...</item>
        <item>...</item>
        <item>...</item>
        <item>...</item>
        <item>...</item>
        <item>...</item>

    </string-array>

    <string-array name="LoreDes">
        <item>Le Temple Noir est une structure menaçante qui se dresse dans les terres dévastées d Outreterre.
            Autrefois, le lieu qui deviendra le Temple Noir était appelé Temple de Karabor. Il s agissait
            alors d un site sacré des Draenei, qui fut l une des premières cibles du massacre
            perpétré par les orcs corrompus par les démons. Les démonistes du Conseil des Ombres
            en prirent possession et le renommèrent Temple Noir.
            Seuls quelques groupes de Draenei menés par leur chef Akama parvinrent à
            s enfuir de ce massacre...
        </item>
    </string-array>
</resources>
